其實林柏特教波真係幾掂

進攻真係調較得幾好，成隊ball好有活力
係防守差啲，出年簽返個靚中堅頂一頂zouma 可能會好啲

冬天拎少少錢買熱刺個Toby 就得，起碼搵到個有實力同經驗嘅世界級中堅。車仔後防係差個人陣定軍心同指揮。

勁過謝老四多多聲

球員時代都唔同水平啦

Iq150的男人 衰極有限
而且本身個人生涯又有說服力

謝老冼

So b 勁啲定林柏

一個護級緊，一個衝緊前四

性質唔同 無得去比較

早幾個禮拜仲係林狗

肯變係好事, 美隊歐聯後備打得好, 聯賽即做正選, 除左契仔不變, 其他都肯聽意見. 唔係個個教練好似佢咁夠贍一場落4件青訓, 又衝到前4, 支持 !

唔覺
沙daddy教得好d

佢高材生黎 又高IQ
以前踢中場又有大局觀
真係集齊哂成功因素

記得第一場俾獌炒4蛋摩佬賽後抽水寸佢唔識教波
佢仲可以反駁返轉頭冇自亂陣腳
新教頭黎講佢eq都算高

隊波仲要啱啱走咗個核心球員 如果第一季有前四真係算係咁

林伯最多佔一半功勞
兩個之前教轟青訓嘅助教Jody morris, Joe Edwards都好大幫助
佢哋由細睇到班青訓大，完全熟悉佢哋能力

謝老4 成世都輸比林伯
係得利迷唔肯接受現實

上個月仲話Lampard out

我覺得
林柏特套波
就正正係高普之前咁多年開口埋口所講同推崇嘅 dynamic 足球
但係高普嗰套係亂走，事後追波，根本唔知 dynamic 嘅精髓
（今年最諷刺嘅係，利物浦今季打嘅，直情係企定定足球）
而林柏特套波，係波嚟之前，啲球員已經移去有利進攻嘅空位等候接應
所以隊波進攻時係幾流暢，專喺對手空擋位流動滲入
呢啲就係真正 dynamic 足球
佢隊波隊形移動同攻守轉換時，數學上後場係夠人，雖然唔算多
但正正佢套波係攻守好平衡
佢唔想有過多人手喺後場
如果六號位有個夠質素嘅防守球員座陣，例如 Kante
咁就會直接兼間接解決咗好多防守問題

依家都想佢躝

有連燈仔加持....睇黎林伯有麻煩了...

唔用摩西已經係死罪

比唔到定無得比

曼個陣點同車比呀

干地仲好

真 死10次都唔夠

依家都講緊 快啲躝

不服來辨
上至英國地位
中至球會成績
下至個人記錄
現在既教波表現

有邊樣係老4蠃林伯？

謝老4人生最有成就 就係生左三個可愛既女

其實利係屈三箭頭個人能力強
左右翼個人突破勁
呀諾個幾隻又係半個跑狗

基本上中場係擺設 三箭頭回後拎波自己衝就夠踢

唔比傳奇韋利安踢足90分鐘就應該躝啦

你google到嘅poll其實大部分都係謝拉特>林柏特
論評價 大部份名宿對謝拉特嘅評價都係>林柏特
細哨 比利 卡卡 施丹嗰啲係講緊攞gerrard同messi c朗嚟比較
井底之蛙個世界得連登然後話人唔接受現實

佢地嘅分別就係一個同班世界級球員踢 一個就成世要carry隊友

真，施丹嗰陣直情想謝4加盟皇馬

有冇link睇下

後防係個人質素問題
暫時都好難救

到今時今日仲有人認真同港毒狗討論謝四同林伯

由高峰討論到退伇幾年都仲講緊

我就真係冇聽過有人拎Gerrard 同Messi C.Ronald 比

你再吹大d丫

屌 係咪同c朗美斯一樣
有林伯就有謝拉

通常係利狗拉林伯黎講
咁多關鍵時刻失誤都叫世界級

不得不承認 後生係幾fit 但回塘果陣回得好癲

謝拉特同撚狗比真係自取其辱
成日話carry隊友踢英雄波
明明就係自己關鍵時刻會上腦
一係回傳自爆
杜奧巴亨利丹巴巴個個都畀你助攻過
一係換出黎就紅牌
典型冇腦波牛
同個iq150比真係搞笑

""Cristiano is a great player. But Steven Gerrard is, for me, one of the very best in the world. For the job he performs, for me, he is one of the greatest." Ronaldhinho on Steven Gerrard (February 2007):

When Kaka was questioned by British football magazine Four-Four-Two recently as to who he thought was the best player in the world. "That’s a difficult question," he replied. "If I had to choose three, I would pick Cristiano Ronaldo, because of his skill and speed; Messi, because of his flair and skills; and Steven Gerrard, who for me is the complete modern player."
Kaka on Steven Gerrard: (31st March 2009):

"The fans, they look only for forwards, always a forward," Pele told Sky Sports News. "Somebody who scores. "Sometimes you have a player like Gerrard. "For me, for the last five years Gerrard has been the best player in the world. "He is a midfielder, he plays very good. People didn't mention Gerrard, now they mention Ronaldinho, Ronaldo, Messi because they are forwards."
Pelé,
Is he the best in the world? He might not get the attention of (Lionel) Messi and Ronaldo but yes, I think he just might be.If you don't have a player like Steven Gerrard, who is the engine room, it can affect the whole team.When we were winning league titles and European Cups at Real, I always said Claude Makelele was our most important player. There is no way myself, (Luis) Figo or Raul would have been able to do what we did without Claude and the same goes for Liverpool and Gerrard. He has great passing ability, can tackle and scores goals, but most importantly he gives the players around him confidence and belief. You can't learn that -- players like him are just born with that presence.
Zinedine Zidane()

全部都係鬼嚟?

通常都係有啲戇鳩入嚟話謝拉特同林柏特冇得比喎

唔信自己search囉
#50貼埋quote 俾你

林伯 智商150
緊係勁

大家踢波都勁 不過謝4無贏過英超囉

連舒服仔都踢得幾好先好野

那真係好老實講上面同messi C朗比都係07-09年
近呢十年話謝老四同個兩條痴線佬真係冇得比

林8係踢得有腦好多，謝4就屈個人身體質素。

睇返d踢法，謝4果時其實都係後場9斬俾費托追…再唔係就自己爆埋去遠射…佢係勁，但唔係踢現代足球。

英格蘭果期戰績唔好，其實教練用謝4而棄用林8要負好大負任英格蘭無費托呀，點追謝4 d長傳呀

同埋呢d咁英式既打法太單一，對手好易防到

咁當然唔係話謝拉特勁過呢兩個痴線佬
主要係想講好多人對佢評價好撚高 起碼唔會比唔上林柏特先

邊個嚟

一睇就知係傳奇巴鳩利

又拉雙特嚟講
論成就
一個36歲37歲仲踢緊豪門正選
一個34歲連中遊隊正選都無
就知邊個勁d啦

咁伊巴咪勁撚過晒大細哨kaka

高普走既話肯定謝狗返去猁
然後到時tune咗幾年既撚伯轟又可以食住謝狗猁

上季尾段其實都踢得ok

講個人操守林生都贏謝生成條街

都2019年 仲講緊林伯vs謝四
幾時講埋史高斯

點解呢d post都上到熱門。。。

2019啦屌

唔滿意咪去站務台問阿連嚕
你係度留言把𨶙啊

爆頭後一直勁

個人能力謝拉特唔會比唔上林伯
兩個差別係個腦度

進攻真係無問題，隊波比較少妹黎妹去，可能後生仔多，有氣有力跑多步現位，係後防差個可以lead住條防線既中堅，好似猁之前都係咁，前面好勁，後面差d，黎個vvd即劇兩個世界

拉

一個蘇超 一個英超

150iq

估唔到咁嘅時勢波台手足可以推到上熱門
唔係咁happy啊？

講緊教波可唔可以唔好講踢波

頭幾個reply開壞個頭

講教波邊會特登走去比佢兩個

英格蘭
兩個一齊踢又好鳩

教波嚟講林柏特＞謝拉特

係佢2個加史高斯 3個都勁 但係放埋一齊唔啱打法

啲波係幾好睇
你見佢都唔會用死同一批員,咩陣都試下咁
有啲似打緊機,無咁死板

新潮文？

我睇數據同成績 數字唔會呃人
名宿都係個人意見 印象球迷一名

教波點都係sob同林8比啦

係，謝拉特咁多年嚟嘅隊友同林伯特嗰啲比差好遠
Carry隊波咁多年唔簡單
但心理質素差好遠

全盛:謝4>林伯
Overall:林伯>謝4

呀so 王子
冇carry隊波？

比數據啦 謝4全盛個年 幾g幾a？

收皮啦傻閪 無人想理你隻車狗呀

青春班呢個成績好勁

答唔到 就人身攻擊 謝老4好波

錫菲聯個場

2-1換個新仔落去

同車路士咁多年比，你覺得邊隊人腳好啲？
學神嗰時同羅渣士臨走嗰時簡直係慘不忍睹

謝4蘇超有機贏聯賽

完

當然車係好d

但12車拎歐冠個陣 平均年齡30+以上 林伯4強對巴助攻R7 救返車一命
差唔多時間
so全盛 carry利準備拎英超 謝老4幫大家破碎幻想

其中一個原因係佢控制到更衣室，車仔咁多年d教練都係衰將帥不和

林伯弱點好撚明顯
守到70分鐘個後場會開始唔夠氣定唔專心mark人

舊年睇過兩場打比 都係咁比人絕殺

So b 一開波成績都好

你唔識睇英文定係智障？
睇完幅圖都仲講得出個人記錄係林伯特贏謝拉特
而論球隊表現

謝拉特impact都大好撚多 就算跣腳嗰季都一樣係team of the year 冇佢嘅話分分鐘打車之前已經冇份爭標
論教波
林伯上年教derby嗰季係derby對上五季第二低分
謝拉特上年教rangers係rangers重新升班之後最高分
今季7勝1和1負同些路迪並列榜首
林伯係咁啱有天時地利先去咗車路士教咁解
唔見得佢能力高幾多

球員時代謝拉特勁好多

點解d死利狗咁中意刷存在感
明明講緊林伯係要講謝4
諗下1415年
林伯36歲踢排第2曼城
謝4 34歲踢中遊既利狗
林伯嗰年正選仲多過謝4
謝4嗰年做祖亞倫 Can子 軒達臣後備

仲有兩球助攻畀亨利
謝拉特05歐聯唔使講，06 FA cup都係靠佢
只可以講佢可以將隊波升級，亦可以冇啦啦累全家

反痢都要講句 明明係班車狗拉謝狗落水先

咁都叫話佢唔識教波 ? 咁以後唔撚洗講波啦

依張圖係搞笑定點？
差唔多年年車都高分過利
跟住個base大家唔同到（一個80.7 一個69.2）
最後除出來謝老4平均高少少

隊友入波會拉低林會個數值
相反利隊友唔入波會拉高謝4
依d叫個人紀錄？
依d叫隊波幾依賴依位球員 結果就係差1p

你睇下佢地各自全盛入幾多球 助功幾多球啦

同意，見人教緊蘇超就話林伯勁多多聲，唔同聯賽比

比隊唔識入波既曼聯炒都話勁

邊個成世carry隊友

你要比差唔多時間
05咁上下時間 林伯幫車拎緊英超

林伯成個生涯由頭carry到老
去到曼城半正選都入10球

屌你老味閪高普隊利狗2年入2次歐聯決賽，其中一次拎冠，舊年英超97分
畀你形容到亂走戰術 真係好撚嘢你真係戰術大師呀

樓主咁就俾港父sir ko咗個post

啱 所以快啲lan

咪係，一個可以買人，一個要用外借回收同青訓，邊可以比較

講緊教波又番去講踢波都有

另外全盛05 林伯拎第二 謝4拎第3

個人紀錄講緊呢張相呀懵撚

點睇都睇唔到林伯贏喎

而下面張相只係講緊佢哋各自對球隊嘅impact有幾大

if you take out the goals scored by each player, Chelsea would be worse of by an average of 3.5 points per season, whereas Gerrard’s equivalent contribution is 3.6. Nothing in it. But what about the percentage of the overall team points – to allow for the quality of the teams. Well once again, it’s very close. Lampard’s goals are directly responsible for 4.33% per season of Chelsea’s points over the last 10 seasons. Gerrard’s goals are worth 5.33% of Liverpool’s total points per season. On this measure, Gerrard is more important to his team

#4咩人？

記得好耐年前
謝四酒吧打曼迷 打到人門牙都飛甩
跟住咩事都無

睇清楚咩人講先啦屌你老母

港父sir

林狗=鏝城名宿，專重下好bor

咪講左全盛佢地排名 05 林伯第二 謝4第三
依個唔係全盛？
其他pfa又係搞笑 拎多過林伯 但一次英超都冇
就知個獎幾可笑

下邊個張老四個人高0.1 個point重要唔知點計

睇下總入球數 兩個差幾撚遠重好啦

外國投票
TheGuardian (2013): Who was the best: Paul Scholes, Steven Gerrard or Frank Lampard?

Steven Gerrard: 48%
Paul Scholes: 46%
Frank Lampard: 5%

BBC (2017): Frank Lampard v Steven Gerrard: Who did you say was better?

52% of voters thought that Steven Gerrard was better.

Skysports (2017): VOTE: Who is the best central midfielder in the PL era?

Steven Gerrard: 65k
Paul Scholes 64k
Frank Lampard 46k

Ballon d'Or votes

Steven Gerrard: 220 votes
Gerrard was nominated for the prestigious award on six occasions and received votes all but one year (2006). He collected a total of 220 votes.
2001: 1 vote
2005: 142 votes
2006: 0 votes
2007: 17 votes
2008: 28 votes
2009: 32 votes
Total: 220 votes

Frank Lampard: 169 votes
Lampard had five nominations and received votes each time, but was voted for a total of 169 times.
2004: 5 votes
2005: 148 votes
2006: 3 votes
2008: 8 votes
2009: 5 votes
Total: 169 votes

連登車狗:
謝老4成世都輸比林伯
係得利迷唔肯接受現實

又嚟

依d濕鳩投票
咪=我地公投要包埋上邊14億一樣

啱呀 vvd攞咁撚多獎 拎多過phil jones 但一次英超都冇
就知啲獎有幾可笑

今年有英超啦

乜撚嘢類比嚟
你話投謝拉特vs林柏特但淨係俾利迷投就話濕鳩姐
呢啲體育網嘅投票係人都可以投
咁都有得賴 依家邊撚個唔接受現實

米燈

呢啲體育網嘅投票係人都可以投

你唔明個重點？ 個重點真係邊隊fans多
邊隊有優勢

就係講緊 大陸有14億 我地香港得700票
投乜鳩都輸啦

投謝四都係猁狗
投林伯都係識波

究竟佢地各自幾多隻杯？
歐聯同英超
生涯幾g幾a
金球同世足分別三甲幾次

謝四真係出現親新聞都好大印象
一係超神奇（eg.歐聯大反擊）
一係超on9累全隊（eg.直接助攻）
（次次睇返蘇9喊都覺得勁慘）

btw..
雙特話題係一世
好似雙嬌一樣
第時佢地退役都會繼續講

Lampard 本身係車仔地位咁高，無左以前既更衣室問題

林伯生涯有無試過致命回傳？
謝拉特試過幾多次？

究竟佢地各自幾多隻杯？
歐聯同英超
生涯幾g幾a
金球同世足分別三甲幾次

依d全部有數字
但謝老4球迷永遠避談

重搬d粉斯投票出來
同5年前周融搞既反佔中聯置有一百萬人 一樣

fans多就贏咁又唔撚見曼聯scholes贏

心水清

你話全球
反曼都係一估強大力量

貼

又話啲獎可笑

貼球迷poll又話人唔可信
貼名宿quote又話係個人意見
然之後話人避談乜乜乜
講撚晒佢啦

啲poll得upvote冇得downvote

客觀事實就係三隊 最少球迷係車
全球有份投 重有班反曼係到
英國本土最討厭球會 我車重要拎第一

依d投票真係逼害林伯特

近日，英國《鏡報》及其姊妹雜誌對英國球迷進行了一項調查，詢問球迷對於每家英超球會的態度。每傢俱樂部都對應三個選項，喜歡、討厭以及漠不關心。球迷需對自己支持的球會以外的球隊進行投票，並且為了保持公正性，每傢俱樂部被調查球迷數量都是相同的。最終，車路士以68.7%的得票率成為了英超最令人討厭的球會。

咪講左全盛佢地排名 05 林伯第二 謝4第三
依個唔係全盛？
其他pfa又係搞笑 拎多過林伯 但一次英超都冇
就知個獎幾可笑

用左成段來覆你 都叫避談？

睇完篇文我仲以為車狗依家第一

近日，英國《鏡報》及其姊妹雜誌對英國球迷進行了一項調查，詢問球迷對於每家英超球會的態度。每傢俱樂部都對應三個選項，喜歡、討厭以及漠不關心。球迷需對自己支持的球會以外的球隊進行投票，並且為了保持公正性，每傢俱樂部被調查球迷數量都是相同的。最終，車路士以68.7%的得票率成為了英超最令人討厭的球會。

這會幫到你

認真問：

究竟佢地各自幾多隻杯？
歐聯同英超
生涯幾g幾a
金球同世足分別三甲幾次

兩個中場都好撚勁
生涯都算好成功
但係應該有d重要指標：
獎杯、個人榮譽、 入球&助攻（龍門就零封&撲救）

幫乜撚嘢
講緊投best player得upvote冇downvode
唔會話你多hater就低票咗
接受現實啦

附英超最令人討厭球會前十名單：

1.車路士 68.7%

2.曼聯 68.1%

3.利物浦 52.8%

三間球會最少球迷 最比人討厭
如果依d投票林柏會win到
我諗佢實力係超級遠超屎大 同謝4

謝拉特同美斯c朗比較，哦！

望下篇報導
再望下車狗d回覆
有d明白個得票率點解咁高

林伯身邊隊友高質咁多，好難叫carry啫
去到曼城隊友都係咁好

個投票得三個人簡
利曼最多球迷
反曼投車/利
本土最討厭球會 車路士
反車投利同曼

個投票結果咪就係 球迷多既同冇咁黑人憎既利win

洗唔洗畫埋出腸呀

2019都就完
仲比較緊佢兩個
仲要上埋熱門
不推文再慢慢嘈交啦屌你地老母閪

所以我咪講 12年歐冠
平均成隊30+ 照拎歐冠（依段時間 高質都老曬）
相反 同時段有全盛呀so carry 謝4跌走隻盃

又J呢d，同行緊係講好説話架啦，你想要既都可以搵一堆名宿讚林8既語錄，有乜意義

利條中場不嬲廢 而家都係兩閘推前當中場

咪戇鳩啦
最多hater個poll幾時做
球員投票個poll幾時做呀

反車既人重多過反曼
球迷人數 利同曼又多車勁多

唔明拎d人數投票打飛機 有幾中肯
同香港公投要計埋上邊14億人有異曲同工之妙

搵啦屌你老母

樓主畀港父騎劫咗個po

不如比佢地執教戰術好過

港父連po都敢殺

估唔到佢咁快執到個form 出嚟

上邊利迷post既投票
1. 2013
2. 2017
3. 2017

球會hater調查 2018

踩到謝拉特係地低泥 話利撚唔接受現實
有人出嚟話現實係好多人對謝拉特好高評價
又走去話人打J 話啲評價冇意義
屈撚到
林伯特世界第一 其他球員全部都係垃圾 冇得同佢比

佢地唔會答
我就不停答佢地

2008年高登仔都話自己係中國人啦
個調查唔係同一年做根本冇意義 論證唔到啲咩

搵到我比你屌老母，搵唔到你比我屌返老母，敢唔敢

謝老四夾球員幾好 做隊友係好
但林伯佢應該效率高 穩定球員

我當2013差5年差好多 唔計啦

2017同2018 差一年都冇意義？

調轉

再搵搵

2016都係垃圾車拎最令人討厭球會
1.車
2.曼
3.利

同時三間球會球迷有一定差距

所以林伯想係依d人數投票win 既難度

sob手下敗將

原本個post完全唔關林伯vs謝4事

之前睇報導話林伯iq同eq都好撚高

搵埋比你
2013 曼聯拎最討厭球會

1.曼
2.利
3.車

咁撚得意，朗拿甸奴讚到謝拉特咁好，但係佢既最佳11人又冇謝拉特既？
醒下啦細佬，拎呢d野J，費sir夠話比施丹加10舊木佢會贏歐冠啦，唔通又真咩

講教波 講乜春謝拉特

撐林但欣賞你有論點嚟同人傾唔係9up

不推文
抗爭時期唔好推呢d垃圾post上熱門

感覺林伯易夾d溫和d
謝四熱血過頭 有時會唔小心熱情飛拳
不過謝四做隊友 應該好有義氣個種

跣腳個季明顯係靠SAS啦
謝拉特impact邊有咁大

個人榮耀嚟講謝拉特入best team best playeretc 多好撚多

生涯入波助攻係林伯特多啲 但兩者function都唔同

好多防守數據係睇唔到

球會獎盃一定係林柏特多 但呢個唔應該攞嚟做個人能力比較嘅指標喎
論獎杯wes brown都屌打vvd

由頭到尾我講嘅嘢都係兩個不相伯仲
係啲車狗係都要講到冇得比

2002年世界盃 22歲gerrard因傷踢唔到 24歲林伯好似後補名單都無份
turning point應該係油王入主

#50自己睇啦
以為自己好撚edgy？

油王唔入主，林伯應該成世得足總盃at most

謝拉特都教馬格流
實有得比

講真，林伯係後上勁
但講全面性一定係謝4

連登車迷最識波

我post quote嘅用意只係想講現實好多人對謝拉特嘅評價好高
唔會同林伯特冇得比
你可以搵啲名宿rate lampard rate得更誇嘅quote嚟駁我架

贏波就讚
輸波就屌

跣腳嗰季gerrard team of the year喎

全盛 一個第2 一個第3 林伯win
uefa最佳謝4多過林 謝win
英超最佳陣容個d 笑撚左 上邊解釋左

生涯入波助攻係林伯特多啲 但兩者function都唔同

依句利迷最鐘意講
因為實實在在既數字 唔知有幾多項係謝4會 win

獎盃唔洗講啦

全盛同年 一個2 一個3
全生涯 獎盃同個人數據 又唔洗講

想問謝4蠃左d咩？ 蠃左多球迷羅

都唔同聯賽，謝4在格流都教得幾好

謝老四夾前鋒其實個個都唔錯
進攻上侵略度高 帶起前鋒能力
反而林伯唔係帶動成隊波嘅人 不過成隊波串連佢做得好好咁囉

咁唔通贏波屌輸波讚咩on9

事實上足球唔係淨係得入波同助攻 而且好多嘢量化唔到
淨係睇數字數據就ok你睇live score算啦
而且淨係睇上面張圖 量化到港嘢嚟講
gerrard key pass同tackle都比較多

另外依張圖 謝踢左30場1場後備
林伯踢左18場 6場後備

但下邊幾項數據都係計per game
兩個base差咁多

有冇張大家踢曬30場既數據？ /差唔多場數既數據？

咁佢地都有教波，永遠死敵

人地根本係fd
點會死敵

入球不嬲係最實在影響球賽結果
金球獎個堆計分 入球計到好重比例

SAS是但少一個都冇可能爭標
冇謝拉特反而冇咁大影響
當季佢助攻入球數字都唔算出色

好撚煩呀屌仲嘈咁多頁
cls

成個po都唔撚關個topic事
車狗係咪咁鍾意一講林狗就拉君子落水

要睇可以自己上whoscored睇
但最早淨係去到09/10
之前嗰啲得入球助攻
Average rating嚟講
謝拉特09/10, 12/13, 13/14, 14/15贏
林伯特10/11, 11/12贏
都係嗰句 我覺得兩個人差唔多level 各有各勁
利迷會覺得謝拉特勁啲 車迷會覺得林伯特勁啲
但一定唔會係林伯屌打謝拉特 或者邊個勁過邊個多多聲

頂你
林伯贏個d就即刻唔計
中前場唔計入波&助攻
生涯唔計獎杯
金球排名唔計

淨係得你個best team先可以計
一個球員既成就得best team之類、比賽評分之類
但係又整張咁既圖出黎

唔好覆
完post

林柏套波太體力化

林伯踢波時
波未到已經望晒附近隊友同對手
佢shoulder check 意識好強
個腦轉得快
諗好要點做
做教練咪好

你睇加利狗 踢閘靠跑上跑落
教到幾失敗

佢既Average rating係包左d咩？
數據上以年計 重要average
有人波同助攻會輸咁多年？

冇話唔計喎
只係講緊function唔同好難直接比較
林伯特入波助多啲 謝拉特防守數據好啲
冇話邊個好啲
各有各好咁解 係你哋死都要講到林伯全面屌打謝4咁樣

有入波同助攻既林伯會輸咁多年？*

加d英文(English) 說服力好似強左

睇數字囉
我記得林伯去到退休前都仲keep到每季雙十以上既表現
十幾個入球, 十幾個助攻
謝4中後期一定無呢個數據, 至少入球無

上面已經講過足球唔係淨係得入波同助攻
你咪自己上去睇下佢點計囉
個數又唔係我計嘅

謝四夾個堆神鋒
真係j死幾多中場
Owen Torres so9
謝四硬漢式進攻 真係好恐怖 好有威脅
跟佢做野進攻係信心大好多咁

唔好留係後半場is perfect

Whoscored
英超最尾嗰幾季
Gerrard
14/15 9g1a
13/14 13g13a
12/13 9g9a
11/12 5g2a

Lampard
14/15 (Man City) 6g1a
13/14 6g3a
12/13 15g1a
11/12 11g5a

C朗 美斯

屌開波諗住討論Lampard教波tactics
你就同我討論Gerrard vs Lampard
做乜撚呀

林伯係敢用/投資係幻幻到
同埋比佢賭中左啲幻幻發揮得好
教多排啲幻幻跌watt
咪又係變返林狗
到時可以跟雲爺爺搵食

佢地兩個邊個勁啲真係有得拗吓
反而早排有人話碧咸條柒頭勁過佢地真係笑而不語

我邊撚到有講過屌打呀
我問你實際數據比較

獎杯（唔同隊計唔到，「計英超：舊曼聯球員是但一個都屌打利記啦，唔合理」，唔計）
入波&助攻（唔係完全同位/同隊友，唔計）
金球排名（同上，唔計）

咩都唔使比較啦屌你

林伯=OBE
謝四=MBE

已經話俾你睇邊個職業生涯成就高d

依個就係我想講既英國地位

轉會曼城，教波初期咪又林狗林狗咁叫
唔洗衝哂出黎啦

實際數據我咪同你講各有各好囉
林柏特入波助攻多啲
謝拉特防守數據好啲
乜撚嘢唔計
事實上佢哋角色真係唔同
而金球排名lampard係有一次高過gerrard
但gerrard係其他個人榮譽又贏返喎
咁所以結論係各有各好有乜撚嘢問題

Torres, 沙比，馬斯查蘭奴 年代人腳根本唔差
果時仲未有曼城，熱刺 興起
都偷唔到雞攞次英超

謝四 係國家隊都幾球on9 回傳

第時佢地退役 ???

同頭幾個禮拜係sob 依加變so狗一樣

屌，之前開季踢得差，比人叫佢下台

佢有冇可能寸林伯呀 daddy同第一期車仔球員應該好friend

我始終如一支持佢
今年唔降班就得

daddy點會串林伯？
林伯同佢關係勁好
d傳媒形容林伯師承daddy

我哋車區未開季已經叫緊

係囉佢地唔係fd底咩

咁岩又賭到幾個幻幻發揮得好？

講緊mount abraham 美隊 湯姆利 大袋喎
你賭俾我睇

個打法好似幾大分別 唔似師承daddy

啱 所以早啲lan

港父殺人犯

當講林伯既時候就會有人話謝4勁D
就好似講美欺既時候就有人話牙朗先係球王咁

謝4贏在無轉過隊
林伯就

史高斯高佢地一個層次
有咩好講

季初2D1L仲用返原班人馬唔係賭係乜?
我諗林伯都無預到而家可以有英超第四
再講踢完頭兩場我甚至覺得莫拉達勁過abraham

pre-contract 得唔得

iq 150 天生就係贏家

唔好爭啦 邊個多英超冠軍邊個贏啦

要咁講 不如講埋青訓出身啦
林柏唔係自家青訓出身

根本係錯誤嘅比較
不如拎d英冠球員出黎比
個人impact 分分鐘仲高

唉唉又勝

明明講教波 仲以為有人深入討論佢個套system 點知又去講謝4史高斯

有英超未

咪講到有得揀先得㗎一係廢一係傷
阿婆都知唔可以信zouma啦，咁可以點，咁都可以叫賭
頭兩場(獌&猁)我諗大部份有睇嘅人都會覺得其實班𡃁仔打得幾好

同埋我第一頁已經講過，幾個教開青訓嘅助教知道邊d青訓用得，邊d未得
所以你見車狗今年比起阿/獌係少d出現青訓上場唔夠班嘅情況，因為教練團知道每個幼幼咩實力

on9

係咪季初隻林狗呀？？

撚狗準備比連登仔燈到過唔到聖誕

咸仔其實都miss 左唔好big chance

謝四幾時教英超

買返兩隻大水貨就變林狗啦
今季球迷對佢期望低嘛，又新黎，又冇得買人，又得班幼幼

全中
幾次致命回傳已經睇得出分野

車仔真係得kante 係世界級，其他都一般般。
所以林伯同so B 比，真係算教得幾好

同打 Fifa 一樣 skill move 個個都識出，但個腦分析到應該幾時出，咁先有高低

死利狗

暫時仲未tune到zouma 控傳技術
Mount打左邊仲生過中間
Azp一係out一係要轉位置踢

玩幻齒黎講勁過so9

出哂名反痢先鋒

當我安死？
巴塞又出價

記得謝4臨老去洛杉磯銀河比當地球迷會長插佢獲獲傳球都老鏈咁大力，根本冇人會接應到，同期林伯就去紐約城，初時因為場外原因比當地球迷柴台，但之後都適應到越踢越好

新潮文同蘇亞雷斯嗰篇差唔多feel

Sob拎住全英超最高人工，又有得買人仲要夾左一季

結果成績差過撚仔新上任+禁令+逼住用青訓

差兩皮

Btw sob英冠都帶到降班
撚仔隊打比起碼睇得下

港父心水清到

沙利幫佢turn好哂條form啦

謝拉特英超 0

現今球壇兩大教頭之一，岩岩上年拎埋歐聯嘅高普
係連登比人話亂走戰術

教耐d再講
施丹一開始都教得幾好 宜家柒到

咪有Rudiger 天神呢啲囉，佢唔用之嘛

2個都傷左

笑死人咩 你究竟有無睇

傷左用條春咩
講出來之前都唔用下腦

高普ge進攻是講求球員快速走動去撕開對手ge 後防，但球員之間係要好有默契，估到對方會點走位，而唔係拎到波先再睇隊友係邊先去搵隊友去傳。如果係亂咁走位ge話，根本唔會有可能做到快速入楔埋門。
同埋車仔ge 6號位係佐真奴，Kante 打8號位打左好耐la

林早舜駁到未？

撚伯 iq150加多返1數值啦 打和~

好多嘢係打機反映唔到，如戰術執行能力同思維等。

君子係利攻守都要做，林伯係車仔就主力進攻多啲。

其實諗下兩個互換，林伯一直踢利，君子跟車仔，可能又係差唔多。。

急流勇退都仲回頭...
唉

2019 重用獎杯分林伯勁定謝4勁
謝4一定屎撚過保羅費拉拿
保羅費拉拿拎咁多杯

歐洲冠軍聯賽：2004年(波圖)
歐洲足總盃：2003年(波圖)
歐洲冠軍聯賽：2012年
英格蘭足球超級聯賽：2005年、2006年、2010年
足協盃：2007年、2009年、2012年
聯賽盃：2005年、2007年
社區盾：2005年
歐洲聯賽冠軍：2012/13年

就算林伯勁過謝4 都唔洗勁謝4勁廢下話
好似上面講 一個OBE 一個MBE 兩個都好撚勁

林伯iq 13x點同謝精王

高普教左4年都重叫9跑
求其上youtube d 分析片都睇定利個迫搶 form 係點
迫搶最緊要係球員既默契 知道幾時去邊到做咩野
邊個上 邊個補 搶到既時候邊個接應 邊個拉散
呢D一定要教同練先有
哥迪奧拿教既曼城 都有迫搶成份係到
雖然迫搶方法同模式有D唔同 但默契一樣有
反觀熱刺舊年開始果種迫搶就真係9跑

可樂sir戇鳩都唔係第一日既事

你係咪好憎利狗
亂走戰術on9

同謝4比
未即係鬥fans 多

咁謝拉特係冇得比呀嘛
唔好打稻草人啦

明明係讚緊林伯教緊掂，點解係都要踩低謝仔呢？

你估林伯嘅支持者少咩

大家響球會都係著8號。去到國家隊就林伯著8號，謝君子著4號。

點解？因為教練都知林伯勁過謝君子。

上面已經講咗
“我post quote嘅用意只係想講現實好多人對謝拉特嘅評價好高
唔會同林伯特冇得比
你可以搵啲名宿rate lampard rate得更誇嘅quote嚟駁我架”
並唔係話搵嘢嚟打J
入唔到佢best xi亦都唔代表咩
xavi iniesta 拖舟都入唔到 但你會唔會話lampard屌打呢三個？
再講多次
我post quote嘅用意只係想講現實好多人對謝拉特嘅評價好高
唔會同林伯特冇得比

事實上謝拉特係為左扮香港影壇名宿
所以著四號 等人地嗌佢謝老四

知唔知咩叫打稻草人

蘇超都想計？

其實球會嚟講林柏特01/02開始著8號
謝拉特04/05先轉8號
謝拉特球會轉8號前林柏特已經著咗國家隊8號

點解利迷係都唔肯接受現實

撚伯明明勁過君子
成日丁君子咩遠射 其實都唔係成日入
係 佢梗係有入過啦
但都唔同層次

講冠你又輸
講入波你又輸
真係逗住咩

蘇超同英冠咪差唔多level
攞嚟比較有咩問題

英冠點都大過蘇超啦
蘇超你講得出4隊都當你贏
成個league 得12隊
你都知咩事啦

但我睇唔到你QUOTE出黎既野,有講到謝>林喎,咁你何來有結論係GOOGLE到大部份人評論係謝>林?
仲有一句到尾,屌你老母個賭注仲有冇效,有我就搵,叫你老母除定褲都得

你老母臭閪 教蘇超就收皮啦

算啦謝拉特係到不嬲都多hater
不嬲都比人踩到地底泥

蘇超 = 些超

等高爹躝

其實今年流浪歐霸同聯賽都okay

又吹捧到時連輸唔知幾多場又話唔識教

比較緊雙特
你無啦啦講個jones極端例子出黎做理論
不如搵堆青年軍呀

講英國地位
我謝高好多...MBE

笑撚咗
今季所有班霸失準
坐住第四就捧林伯捧1到
講勁又唔係勁
開季10場乜強隊都冇對過
仲要俾垃圾曼大炒 車迷j到走火未

林伯注入後生新血 真係高so b幾班

冇左夏狗冇得買人用青訓坐穩第四都唔J得
係咪你老母除撚晒衫先俾人J得

10場 曼利踢左 想點
不話兩場都輸左

笑咗
上季仲笑緊林伯帶derby 成績同上手冇分別
今季曼阿熱 甚至鏝城大失準就j到上天

新雲加

林伯真心廢
贏幾場就唔好吹奏啦

成隊波防守廢到仆街

最近場波係靠美隊carry

車仔今年目標係護級，暫時前4根本無乜代表性

你班仆街咪燈

仲慘，個腦無得救

曼有超新星連美斯屌打車全隊

話咗叫佢快啲lan

林伯體能好好多，仲要長期保持最佳狀態同冇乜大傷。

曼阿失準係今年既野？
上年已經搞到已經要踢歐霸

今年失準係熱姐

利同曼城同上年兩個互換左身份姐

另外你有冇買fifa20
用過車路士？
正選有三件數值冇80
最高分簡迪 現實又傷左
走夏神 冇得買人 踢完利曼
10場拎到頭4 有幾差 有幾-6？

林伯初踢正選果陣好似11號
8號史高斯？
謝4就已經著4號
應該係euro04黎

攻擊線得安仔過80
就算後防都有3件唔過80

屌你山齊士 玩膠post還玩膠post
咪玩到抹黑個反送中運動 過撚曬火

似係你唔知要唔要解釋俾你聽呀

你咪解釋下我邊句打緊稻草人囉

知名度未必反映到能力
香港人本身都係睇英國波多 論數球隊分分鐘英超撚對英冠嘅認識仲多過西甲德甲

而人哋用algorithm計出嚟嘅ranking蘇超係>英冠

咁又係佢話
"pfa又係搞笑 拎多過林伯 但一次英超都冇
就知個獎幾可笑"先嘅
依家咪就係話俾你知個人獎項同有冇英超冇關
係同能力有關

留意左你好耐，
你分析獨到，意見又中肯，真係好撚正
我諗唔駛好耐，成個波台都睇你台戲。

你睇下有幾多人係搵lampard嚟同messi ronaldo比囉
就算係9up都好 一個足壇名宿將一個足球員同ronaldo或者messi比較本身已經係一個勁大嘅讚賞嚟 依家仲要唔止一個名宿咁講
你可以話係客氣說話 但唔見有人攞lampard同佢兩個比囉

另外仲有大撚把名宿話gerrard係best player喎
Lampard唔係冇嘅 但搵唔到咁多囉
咁結論係啲人對謝拉特嘅評價高過對林伯特嘅評價 有咩問題
Totti話Gerrard係best english player he has faced
Messi話Personally, I think Gerrard is England’s greatest ever player
Vieira話The best midfielder I would say is Steven Gerrard
曼聯名宿Bryan Robson話Gerrard was the best of the three if I had to split them ahead of Scholes and Lampard in that order.
Rooney話Gerrard is the best player he played with for England
Zidane話I have said in the past that at his peak he was the best in the world

一睇就知全部利迷唔客觀啦

成個post變咗利迷vs反利

而家淆底改成要搵林8同美CC朗比先算係STANDARD?
你唔拎保方同美斯比?
咁到底你賭唔賭?

你條仆街一開始叫我搵既時候好撚串話屌我老母架,而家改口淆底話林8要搵都搵到不過唔多?
我就冇撚話過謝拉特同林8冇得比既,不過你條撚樣QUOTE D野出黎當聖旨仲要咁撚惡,咪跟你玩下囉,而家算你意同你賭,你唔撚係縮呀嘛,咁撚淆就唔好屌人老母,你估屌人老母唔洗代價?

林伯=obe
謝四=mbe
高下立見

係得林早洩不願面對

林伯特勁過謝拉特=林伯特勁過全世界其他人？
我用得啱唔啱呀

d 反利可唔可以唔好咁低汁
完全唔係比實力 係到講埋d 波衫no.
實情係謝老四係鍾情4號波衫，只係果時個球隊大佬希比亞著左佢先著其他，國家隊冇人同佢爭就可以著4號

波衫個情況係我提出。

你點知我反利？

我淨係覺得林伯勁過謝君子，同球隊無關。

你知唔知咩叫反諷 咩叫打稻草人
打稻草人重點係曲解完個論點然後再反駁呢個曲解咗嘅論點喎ching
唔識唔好拋書包啦

車迷講句lampard屌打gerrard然後話利迷唔面對現實就得
我quote啲名宿反駁話現實好多人讚gerrard又唔撚得？
咁又當聖旨？

我可以搵quote 你都可以搵quote 我從來冇阻止你 亦都從來冇話過冇人讚過lampard喎
不嬲都講緊我嘅論點係gerrard喺現實評價好高 唔會同lampard冇得比
俾人屌老母就上撚晒腦on99咁

最後 我立即屌你老母

幾時有定過standard
你都on撚9
我依家屌多次你老母呀

點呀回避完問題呀?都係唔敢賭?

唔夠你ON9,郁D就屌人老母然後又淆底

咁撚大個人淆底真係好撚肉酸

戇撚鳩
你自己無啦啦出嚟話我想要嘅話都可以搵名宿讚林栢特嘅語錄
我咪叫你搵順便屌你老母
邊句代表我覺得冇人讚過lampard？
再講多次 我貼quote個目的只係為咗指出現實好多人對gerrard個評價都誇過lampard
所以並唔係利撚唔接受現實 而係現實有好多人都覺得佢兩個有得比甚至gerrard再高少少
你話lampard有 你自己想搵咪慢慢搵飽佢
依家都唔知你做乜鳩
無啦啦又打賭又剩 仲要定standard乜乜乜 痴撚線
我依家屌多次你老母呀

Ching曲撚到

賭乜撚
由一開始我已經冇講過冇人讚林伯
只不過你話我想搵就有
我咪叫你搵
無啦啦屈鳩我話我覺得冇人讚過林伯 然後話要同我賭
屌你老母做乜鳩

曲你老母自己追post啦

你唔係曲既話就應該係弱智

read

你咪曲解緊囉
依家就林伯vs謝拉特，全部都貼題，又唔係講到林伯特世界第一
你唔好以為自己好幽默啦，反諷你又真係幾好笑

戇鳩完未 打稻草人重點係要去攻擊曲解完嘅論點
如果唔係咩叫打
即係好似上面俾人屌老母嗰個巴打咁
依家我一嚟冇位你哋講林伯世界第一 二嚟冇走去攻擊呢個論點
點叫做打稻草人？
唔撚識中文就咪亂鳩咁講啦

你叫我搵我就要搵？我叫你死你唔去死？
冇賭注我就乜要聽你講去做，而家落個賭注比你你又唔敢，唔係淆底係乜？
你咪繼續屌我老母囉，你咁撚冇吉士，我老母除埋褲你都未必敢入啦垃圾

林伯世界第一係你曲解嘅位，由始至終都係講緊林伯勁過謝拉特，咁你究竟噏乜鳩呀
你上面講一大堆嘢話撐林伯亂踩其他人，然後講到其他人講林伯世界第一
屌你老母，你連自己講乜鳩都唔知，好撚弱智啊

反諷唔係攻擊係咩呀，仲好意思串鳩人唔識中文，屌你老母死傻鳩

戇鳩完未呀
打稻草人係你講緊一樣嘢 然後我曲解你嘅意思 再攻擊曲解咗嘅意思
即係例如話有人講林伯特>謝拉特
然後我話 咁你即係話林伯特世界第一啦 佢一定唔係世界第一囉 明明世界上有好多好好嘅中場

我嗰句嘢一嚟冇話你哋講過林伯特世界第一
二嚟冇攻擊返呢個論點 何來打稻草人呀
就正如可能A隊贏咗B隊
然後A隊球迷出post串B隊垃圾
然後B隊球迷話"A隊世界第一 準備不敗奪冠了"
呢啲叫曲線/反諷 唔撚係打稻草人囉好冇
學好啲中文先啦屌

反痢非車迷中肯講句
謝拉特高一班

又係你自己出嚟話想搵嘅話都可以搵到人讚lampard
咁我咪叫你去搵囉
依家又問返點解我叫你搵你就要搵?
咁用返你個道理 你叫我賭就要賭 唔賭就係淆底?咁我叫你死你唔去死?

唔係唔想同你賭 但你一開始就屈鳩我覺得冇人讚過林伯
然後同我打賭話有人讚過林伯 咁我點同你賭?
明明我一開始就冇話冇人讚過林伯
咁有乜好賭?
你幫我買咗樣我唔想買嘅嘢 然後話我唔賭就係淆底?

另外
如果你分辨反諷同打稻草人嗰陣有困難
我唔介意貼埋各自嘅解釋俾你睇
如果你睇完都覺得我話"林伯特世界第一 其他球員全部都係垃圾 冇得同佢比"係打稻草人唔係反諷/曲線咁我真係冇辦法同你再解釋

反語與曲線
反語，聽者是能明確知道說話者是在正話反說，還是反話正說。說話者會給予足夠及明顯的提示。例如他是反XYZ先生人士，他為了更強烈地表達他不滿的情緒，他故意說：「XYZ先生發表這種偉論，真是全球最強有識之士，無人能敵。」言語間充滿諷刺，以另一層面來恥笑XYZ先生。

曲線，說話者一樣在正話反說，或反話正說，不過這次說話者刻意隱藏自己真正的用意，儘量不給予明顯的提示，目的是希望聽者聽了表面上是正面的說話，引導他作出負面的回應，反之亦然。例如他其實反XYZ先生人士，他卻故然說一些支持XYZ先生的言論：「我熱烈地支持XYZ先生的看法，其他人講的話統統都是垃圾。」，表面上是支持，其實他預計當中言論的偏頗反而會激起人群反對XYZ先生，從而達到他真正的目的。

稻草人論證
稻草人（straw man）論證或稻草人謬誤、攻擊稻草人、刺稻草人、打稻草人是曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊，再宣稱已推翻對方論點的論證方式，是一種非形式謬誤。
例子a
甲：你支持性交易合法化嗎？
乙：支持啊。
甲：你果然買春過！
例子b
甲：國家應該投入更多的預算來發展教育行業。
乙：你真不愛國！居然想刪減國防開支，讓外國列強有機可乘。

我冇屈9你話冇人讚林伯，我係話你J呢d on撚9，上面有根有據，而家好似係你屈我。
我亦都講到明j呢d名人語錄係on9冇意義，咁我點解仲要引出黎，即係我覺得冇意義但我都要咁做？你覺得咁樣make sence?
但你屌我老母叫我搵咁撚大口氣吖嘛，咪同你賭囉，有賭注就有搵既價值。點知你條撚樣又縮，縮得咁叻唔好叫林早舜，叫林早泄吖嘛！

邊方面？

你真係好撚好笑 仲要繼續屌人學好啲中文
一路講緊林伯特勁過謝拉特，然後就講句你所謂嘅反諷去exaggerate人地講緊嘢你係咪覺得自己好撚幽默呀？
咁林伯係勁過謝拉特，你唔夠人講就加句咁垃圾嘅反諷落嚟，真係好柒呀唉，屌你老母，希望你本身冇咩讀過書，如果有真係好撚丟架

反諷係咪攻擊先？你答唔撚到都冇辦法啦唉

打稻草人=我屈你講
反諷=我自己講
依家我幾撚時有屈你講呀
咁簡單你都分唔撚到
唔好出嚟丟架啦

上面已經有人搬咗大把謝特拉唔差過林柏特嘅論點出嚟
不如話你唔夠人講就攻擊人哋中文 仲要原來係自己搞唔清楚個定義
唔撚識咪出少句聲囉

係呀，但係有冇話林伯特勁過全世界呀？
好似係你攻擊我中文先？屌你老母你唔好咁柒啦，依家係你唔夠講話我中文先呀屌，定係打稻草人係中文問題呀反諷哥？
喂垃圾，解咗俾你睇啦，讀多啲書先啦

依家就係你自己講，但係放大嚟講呀傻鳩唉，屌你咩都唔明你都係死埋一二邊柒啦屌

放大嚟講同打稻草人有乜撚嘢關係呀ching

反語，聽者是能明確知道說話者是在正話反說，還是反話正說。說話者會給予足夠及明顯的提示。例如他是反XYZ先生人士，他為了更強烈地表達他不滿的情緒，他故意說：「XYZ先生發表這種偉論，真是全球最強有識之士，無人能敵。」言語間充滿諷刺，以另一層面來恥笑XYZ先生。

貼俾你你又唔撚睇
連打稻草人同反語都唔知點解就出嚟challenge人話人打稻草人 仲要話鳩返人哋唔識 收皮啦好嘛唔好柒落去啦
你話謝拉特勁定林柏特勁都仲有拗嘅意義
但我嗰句嘢好明顯同打稻草人根本完全冇關係
定係你自己對打稻草人同曲線/反諷有另一套定義？

依家就係講講下林柏特vs謝拉特
你無啦啦走去challenge我打稻草人
十足十啲小學雞嗌交唔夠講就笑人打錯字
依家個情況仲要係你自己搞唔清楚個定義笑錯人

另外係咁叫人讀書唔會令外人覺得你聰明啲

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

光復香港，時代革命。

相當當晚有睇直播嘅人，都會感受到呢句話終於喺美國國會度響起嘅激動。而家眾籌得返一日，佢哋仲欠30萬。各位手足，可以幫幫手，有錢出錢，有力出力，幫手捐幫手推嗎？

請各位善長人翁一人捐少少。30萬連登仔,只需要3000人每人捐100蚊就得,請大家幫手叫人一齊捐!一齊創造奇蹟!

代表團在眾籌計劃簡述中重申港人5大訴求，簡介代表團工作包括與各國駐香港總領事館代表進行會議；與各個組織，包括外國各校學生會、公民社會、政治家與海外港人，於當地大學進行討論；亦於本地與外地發起集會與遊行。代表團稱已募集一批學界菁英，並會繼續募集成員，以進行行政與研究工作，亦會繼續前往世界各地進行交流、參與會議，提高國際對香港情況的關注，並提出保護香港民主與繁榮的實際行動，確保香港人民繼續享有自由與權利。

你第一句可以去check下先唉 我真係屌你老母 晒口水

我唔係要講自己聰明，係想講你好撚無知

嘈贏又點

跣腳方面

屌好撚痴線嘈左幾日

唔好再自曝其短喇
我上面已經貼過打稻草人同反諷中文解釋
依家貼埋英文俾你睇

Satire is a way of making fun of people by using silly or exaggerated language.

_______________________________________________
The straw man fallacy occurs in the following pattern of argument:
Person 1 asserts proposition X.
Person 2 argues against a superficially similar proposition Y, falsely, as if an argument against Y were an argument against X.

For example
Exaggerating (sometimes grossly exaggerating) an opponent's argument, then attacking this exaggerated version.

我句嘢好明顯只係Satire
只係就咁寫咗一句exaggerated嘅嘢
冇屈你哋講呢句嘢 更加冇加以反駁
打稻草人嘅重點唔係將某樣嘢exaggerate咁講出嚟 而係屈人哋講某樣嘢 然後agrue against或者attack呢樣嘢
兩個條件係缺一不可
而好明顯我冇將佢當成係你哋嘅論點 亦冇去攻擊呢個論點喎ching
咁點樣算係打稻草人呀

我講"林伯特世界第一 其他球員全部都係垃圾 冇得同佢比"根本好明顯係make fun of people by using silly or exaggerated language
唔係argues against a superficially similar proposition Y, falsely, as if an argument against Y were an argument against X喎

打稻草人同曲線/反諷嘅定義各自都擺晒上網
而好明顯我句嘢唔合乎打稻草人嘅定義

一係你講下你打稻草人嘅定義係點樣喇？
我好有興趣想知你對打稻草人嘅理解係點樣

推

屌你老母exaggerate個位我已經講撚咗，反諷都係attack。唉，你係咪弱撚智㗎，講極都唔撚明嘅你

屌又燈

輸比曼聯

老4嗚門 柏仔佐助

廢

撚伯幾時躝

真